英國女童 發現中國製聖誕卡有囚犯求救訊息

英女童發現中國製聖誕卡有囚犯求救訊息
7小時前
英女童發現中國製聖誕卡有囚犯求救訊息

【Now新聞台】英國一名女童購買中國製的慈善聖誕卡後，發現有人在其中一張卡上寫上求救訊息，聲稱上海青浦監獄是血汗工場。

發現訊息的六歲女童是來自倫敦南部的維迪科姆，她早前在當地超市Tesco買了一盒聖誕卡後，發現其中一張已被人用過，並在卡上用英語寫下訊息，聲稱自己是上海青浦監獄的外國囚犯，又說他們被迫勞動，希望收到訊息的人幫助他們通知人權組織，和聯繫曾經同樣被囚禁在青浦監獄的英國前記者、前企業欺詐調查員漢弗萊。

Tesco發言人回應時說，對有關消息感到震驚，聲言公司討厭使用監獄勞工，宣布立即停止跟相關中國工廠合作並展開調查，超市亦會停售有關聖誕卡。

哩單要廣傳

同華偉有粒backdoor晶片一樣 任佢砌

真又好假又好 時間最緊要啱啱好

推

呢單英國而家著哂火